[令到警察有斷層]一人一句對考緊督察嘅大學生嘅說話

做人做狗自己諗

一入職就5萬
咪做到連登指標fg50k

黑警死全家

如果為錢，可以考其他紀律部隊。

如果為抱負，呢份工唔幫唔到你。

因為黑警，只係與民為敵，只係一個政治工具。

全部紀律部隊咪一鳩樣

你會唔會見到消防同海關出黎打鳩市民？

老老實實 除左消防 救護 其他同警察無分別

入境都好啲 警察聽order打市民

有理想，有能力，去考警察助紂為虐為虎作倀，讀咁多書就係為咗咁？

我老實話你知
全部都係垃圾
內部都係洗晒腦支持警隊
肯幫咁既老細做野
你地仲好意思話咩消防 入境好啲

佢地實話自己唔係黑警
不過做得警察一撚定要聽上司話
上頭落order佢有得唔跟住做咩

有關逃犯條例既執行關入境事啦掛? 根本全部都係洗撚晒腦

咪係 重點係佢地全部都聽晒order
你地咁憎警察只係因為佢地最前線面對
當條例通過 佢地收到order
入境可以係關口屈尻你
海關可以係你行李擺走私屈尻你
懲教可以打柒你班政治犯而無人知

做呢份工 你開心咩
你日日比人屌老母你對得住佢地咩
[img]

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

從來做卧底既效用先係最多
入警隊，可以捉少幾個學生，
見到有違禁品扮睇唔到放人，
要起義果陣，可以做leader帶隊兵出黎

督察要求好高
係睇唔過睇班散仔
兩萬六死難仔

如果你哋覺得共產黨係可信嘅、你哋將會喺權力鬥爭之下成功生存到嘅，咪即管去考囉，只不過到時出事嘅話唔好嚟搵我。

唔洗旨意移民

要求係好高
如果你咁叻入左去唔好埋沒左良心
你甘心做中國傀儡咩
唔甘心 但為傀儡又做到啲咩 你真係會反抗咩

我做緊其他紀律部隊 officer rank
我都好L 憎d警察
但諗深一層，我唔係高尚過佢地好多
我自己都覺得好慚愧，一方面屌鳩個仆街政府。但另一方面自己幫政府打工
部門入面好多老屎忽或者高層，佢地可能係社會上既得利益者，好多都係盲撐政府
相反新一代入職既年青人，其實好多都有自己獨立思考
但礙於工作環境同階級觀念，佢地都唔敢係工作期間表態
可能會有人叫我辭職，sorry 我仲未有咁既勇氣
我只能夠聽日拎半日假出去野餐

Same
只能夠講打學生屈人呢d我做唔出
我部門風氣都比較好
早兩日都見唔少人拎假出去